大家好

人呢？起身啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

雞翼

好

琴晚去邊玩

木，在家

竟然，我都係

人呢？

推

係時候叫春

屌你老肩

屌你老巴

Hea到

Boxing 快樂

不

冇禮物

有時見到你個username有藍色同紅色其實係咪同一個人嚟

肩係膊頭唔係我嚟 我得呢嗰ac咋

橙

係呀屌

我就唔同 今年Christmas好開心

佢條仔

收聲啦屌

潤9我

sweet

靜啦

基

無同朋友慶咩

唔喎

冇朋友

哦哦哦哦哦

扮

又哦

agguu

老巴！

屌 iPhone嗰插頭勁貴

lightning? 你講條線？

228嗰個

個火牛

想買兩嗰

買比條女

自用-.-

呃你做咩

肩狗

好攰

y

可能啲陰太長係咁吉眼搞到好痛 就搞到對眼好攰

好mk =.=

懶去剪頭髮姐 聽日剪囉

gel返個頭牛4女

我gel頭成嗰傻仔咁

5 sick gel
肩狗教我

我都唔識 咁大嗰仔都試過自己gel頭

去曬拍拖

返家

mk

做咩扮我

正常嘅

講到你唔係咁

講到我唔係咁

見過樓主本人 MK嚟

尾我

甚麼

Mk又出街

所以咪冇朋友

邊有又

咁你咪媾條仔

真

你～

真毒

我喺廁所痾緊屎 好臭

ok

溝到就溝左

使唔使我教你

有咩招

呀，點解比負評我

我有份

恰我

問鐘狗

冇呀

禾矛份牙

why call clock dog

爆了

屌

笑 梳

又變狗

咩樹

木嘢

hi鐘狗

屌你

講啦咩事

講乜？

個名

有冇印象有個會然叫夠鐘了

有

真咩

然後呢

咪我黎囉

咁多ac

木屈

巴閉

唔夠你黎

客氣

連登老屎忽

你先係

你個number早過我架